[
    {
        "randomId": 644
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umututsi muremure yamaze imigondoro mu murima",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Mu murima w'inkoko",
            "correct_answer": "Uruhabuzo mu ntoke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rwigimba irarenga mu mpunzu",
            "option_1": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirimbakweri",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imisozi irashika ibikanu",
            "option_1": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_2": "Abahizi",
            "option_3": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_4": "Agaheha mu gacuma",
            "correct_answer": "Abahizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Inkoko mu rutoki",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze kugasozi nti \"bana banjye hubika\"",
            "option_1": "Amahindu mu mateke",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amahindu mu mateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ijambo rya mukeba",
            "option_3": "Imigeri",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    }
]